% -*- coding: utf-8 -*-
\phantomsection
\begingroup
  \makeatletter
  \let\ps@plain\ps@empty
  \part*{Références}%
\endgroup
\addcontentsline{toc}{part}{Références}%
\thispagestyle{empty}\null
\newpage
\chapter{Listes}
\label{chap:Listes}%
\input{tex/references/abreviations.tex}



\newpage
\input{tex/references/symboles.tex}



\newpage
{\renewcommand{\listtheoremname}{Liste des lois}%
  \phantomsection
  \addcontentsline{toc}{section}{Liste des lois}%
  \listSectionOfTheorems{ignoreall,show={law}}}


{\renewcommand{\listtheoremname}{Liste des définitions mathématiques}%
  \phantomsection
  \addcontentsline{toc}{section}{Liste des définitions mathématiques}%
  \listSectionOfTheorems{ignoreall,show={definition}}}


{\renewcommand{\listtheoremname}{Liste des lemmes mathématiques}%
  \phantomsection
  \addcontentsline{toc}{section}{Liste des lemmes mathématiques}%
  \listSectionOfTheorems{ignoreall,show={lemma}}}


{\renewcommand{\listtheoremname}{Liste des théorèmes mathématiques}%
  \phantomsection
  \addcontentsline{toc}{section}{Liste des théorèmes mathématiques}%
  \listSectionOfTheorems{ignore={definition,law,lemma}}}



\newpage
\phantomsection
\section*{Liste des algorithmes}
\addcontentsline{toc}{section}{Liste des algorithmes}%
\listSectionOfAlgorithms

\phantomsection
\renewcommand\lstlistlistingname{Liste des listings}%
\addcontentsline{toc}{section}{Liste des listings}%
\listSectionOfListings



\newpage
\phantomsection
\renewcommand{\listfigurename}{Liste des figures}%
\addcontentsline{toc}{section}{Liste des figures}%
\listSectionOfFigures



\newpage
\phantomsection
\renewcommand{\listtablename}{Liste des tables}%
\addcontentsline{toc}{section}{Liste des tables}%
\listSectionOfTables



\skipPageIfOdd
\newpage
\phantomsection
\index{blockchain|see {anywhere else}}%
\index{Lost|see {4, 8, 15, 16, 23, 42}}%
\index{zzz @\newpage\rule[-3.5ex]{0pt}{3.5ex}{\Large\textbf{English index}}|see {Index}}%
\addcontentsline{toc}{chapter}{\indexname}%
\label{sec:Index}%
\printindex



\skipPageIfOdd
\newpage
\chapter*{\bibname \footnotemark}%
\addcontentsline{toc}{chapter}{\bibname}%
\label{chap:Bibliographie}%
\footnotetext{
  Les fichiers
  \href{https://bitbucket.org/OPiMedia/efficient-parallel-abstract-interpreter-in-scala/src/master/bib/mathesis.bib}
       {\BibLaTeX}
  et
  \href{https://bitbucket.org/OPiMedia/efficient-parallel-abstract-interpreter-in-scala/src/master/bib/Zotero/mathesis.rdf}
       {Zotero}
  de cette bibliographie sont disponibles dans le dépôt du document.
  Repris dans cette
  \href{https://bitbucket.org/OPiMedia/efficient-parallel-abstract-interpreter-in-scala/raw/master/Efficient-Parallel-Abstract-Interpreter-in-Scala--extended-bibliography--Olivier-Pirson-2019.pdf}
       {extended bibliography}.
  \cite{pirson_efficient_2018}}

\printbibliography[heading=none,
  nottype=article,nottype=artwork,nottype=book,nottype=inproceedings,
  nottype=inreference,nottype=letter,nottype=online,nottype=report,nottype=unpublished,
  nottype=software,nottype=thesis,nottype=video,
  title=Autre]

\printSectionBibliography[type=article,title=Articles]

\printSectionBibliography[type=inproceedings,title=Articles de conférence]


\printSectionBibliography[type=thesis,check=phdthesis,title={Thèses de doctorat}]

\printSectionBibliography[type=thesis,check=mathesis,title={Mémoires de master}]

%\printSectionBibliography[type=thesis,check=otherthesis,title={Thèses non spécifiées}]


\printSectionBibliography[type=book,title=Livres]

\printSectionBibliography[type=inreference,title=Encyclopédies]


\printSectionBibliography[type=report,title=Rapports]


\printSectionBibliography[type=unpublished,check=talk,title=Conférence]

\printSectionBibliography[type=unpublished,check=slides,title=Slides]

\printSectionBibliography[type=unpublished,check=manuscript,title=Manuscrits]

%\printSectionBibliography[type=unpublished,check=unpublished,title=Non publiés]


\printSectionBibliography[type=letter,title=Correspondance]


\printSectionBibliography[type=online,check=manual,title=Manuels]

\printSectionBibliography[type=online,check=online,title=Web]


\printSectionBibliography[type=video,title=Vidéos]

\printSectionBibliography[type=software,title=Programmes]

\printSectionBibliography[type=artwork,title=\OE{}uvre d'art]



\label{LastPage}\null
\bigskip\vfill
\hrule



% Local Variables:
%   ispell-local-dictionary: "french"
% End:
